漏咗隻哥基喺朗豪坊

係邊個巴打漏低嘅